今日天氣咁凍 有無手足射左波？

凍撚到射左